（片）05:18 pm 警向和平群眾亂放催淚彈

（片）05:18 pm 警向和平群眾亂放催淚彈